WebSocket сервер подключается к MQTT брокеру 
и устанавливает соединение с клиентами 
и позволяет клиентам обмениваться информацией 
с MQTT брокером. 
Кроме этого сервис декодирует посылки для определенных тем.